陳雲：我的影響力，大家可以見到。

陳雲：我昨晚的貼文，向政府曬冷，大家不合作，香港要焦土。今日，政府即刻放寬口罩管制及堂食限制，戲院都開返呀！我的影響力，大家可以見到。

打手收皮啦

扮燒山打手失敗的熱共